人中0啲配樂真係咁多代入面最正

堂島三巨頭
雞竇同Disco
連打卒個幾首都好撚正
最重要係感人支線首BGM
之後6同7代配樂得啲Boss戰係用心

明明啲支線咁撚鳩
點解可以咁感人

B’z 果首Bleed正到
成日都會loop

1都係，唔好忘記

Wo wo wooo~~

審判Judgement

錦山BGM原版同維新版最正

打咩打咩，打咩yo

像一個傻仔
明明首歌好悲
但個MV又係行on9風格

Bleed係人中極

人中個個mv都好日式幽默

人中之龍真係好好玩

你幸福就好了(雖然2先有)

淨係記得桐生偷咗錦山架車

最鍾意“像一個傻仔”

卡啦ok果度最鍾意剎那之人魚姬

呢首被嚴重低估

好似係得PS4亞州區版本先有
steam版無中文字幕之餘, 好多音樂因版權問題無收錄

人中好多唱k既歌都好正

三巨頭入面久瀨大哥個首最正

極2都唔差